入黎一齊fing jer

用力fing

係咁搵條Jer fing自己個頭

[black] [/black]

{\rtf1\ansi\ansicpg1252
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red17\green17\blue17;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 }

呢個係乜鳩